<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--Chat Bot-->
    <string name="attendance" translatable="false">வருகை</string>
    <string name="reports" translatable="false">அறிக்கைகள்</string>
    <string name="logout" translatable="false">வெளியேறு</string>
    <string name="yes" translatable="false">ஆம்</string>
    <string name="no" translatable="false">இல்லை</string>
    <string name="history" translatable="false">காலக்கெடு</string>
    <string name="login" translatable="false">உள்நுழைய</string>
    <string name="open" translatable="false">திற</string>
    <string name="visit" translatable="false">வருகைகள்</string>
    <string name="total_visit_without_colon" translatable="false">மொத்த வருகை</string>
    <string name="revisit" translatable="false">மீண்டும் பார்வையிடவும்</string>
    <string name="visit_sync" translatable="false">ஒத்திசைவைப் பார்வையிடவும்</string>
    <string name="help" translatable="false">உதவி</string>
    <string name="tips" translatable="false">உதவிக்குறிப்புகள்</string>
    <string name="data_clear" translatable="false">தரவு தெளிவானது</string>
    <string name="sync_data" translatable="false">தரவை ஒத்திசைக்கவும்</string>
    <string name="contact_us" translatable="false">எங்களை தொடர்பு கொள்ள</string>
    <string name="sales" translatable="false">விற்பனை</string>
    <string name="analytics" translatable="false">பகுப்பாய்வு</string>
    <string name="only_weather" translatable="false">வானிலை</string>
    <string name="reach_us" translatable="false">எங்களை அடையுங்கள்</string>
    <string name="share_log_only" translatable="false">பகிர் பதிவு</string>
    <string name="please_select_to_started" translatable="false">தொடங்குவதற்கு பின்வரும் விருப்பங்களைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்.</string>
    <string name="wrong_date" translatable="false">நீங்கள் உள்ளிட்ட தேதி தற்போதைய தேதி அல்லது எதிர்கால தேதி அல்ல.</string>
    <string name="can_i_help" translatable="false">வேறு எதற்கும் நான் உங்களுக்கு உதவ முடியுமா?</string>
    <string name="want_to_see_visit_report" translatable="false">மொத்த வருகையின் அறிக்கை தேதி வாரியாக நீங்கள் பார்க்க விரும்புகிறீர்களா?</string>
    <string name="your_total_visit" translatable="false">உங்கள் மொத்த வருகைகள்\u0020</string>
    <string name="is_with_space" translatable="false">\u0020இருக்கிறது\u0020</string>
    <string name="check_attendance" translatable="false">வருகை சரிபார்க்கவும்.</string>
    <string name="enter_date_for_attendance" translatable="false">வருகை நிலையை சரிபார்க்க தேதியை உள்ளிடவும்.</string>
    <string name="thanks_want_all_visit" translatable="false">நன்றி. அனைத்து வருகை விருப்பங்களையும் நீங்கள் பார்க்க விரும்புகிறீர்களா?</string>
    <string name="thanks_want_all_options" translatable="false">நன்றி. நீங்கள் அனைத்து விருப்பங்களையும் பார்க்க விரும்புகிறீர்களா?</string>
    <string name="have_grt_dat" translatable="false">நன்றி! இந்த நாள் இனிதாகட்டும்:)</string>
    <string name="check_total_visit" translatable="false">மொத்த வருகைகளை சரிபார்க்கவும்.</string>
    <string name="enter_date_check_total_visit" translatable="false">மொத்த வருகைகளை சரிபார்க்க தேதியை உள்ளிடவும்.</string>
    <string name="only_visit" translatable="false">வருகை</string>
    <string name="data_clr_alert" translatable="false">நீங்கள் உறுதியாக இருக்கிறீர்களா, ஏனென்றால் இது செயலி ஐ வெளியேற்றும், மேலும் நீங்கள் அனுமதிகளுடன் மீண்டும் உள்நுழைய வேண்டுமா?</string>
    <string name="write_us" translatable="false">"எங்களுக்கு எழுதுங்கள்:\n"</string>
    <string name="login_msg" translatable="false">"1. நல்ல இணையம் இருக்க வேண்டும், இல்லையெனில் உள்நுழைவு செய்தி தோன்றும்: \n இன்டர்நெட் துண்டிக்கப்பட்டுள்ளது, நீங்கள் உள்நுழைய முடியாது, தயவுசெய்து இணையத்தில் மாறவும். '
        \n2. உள்நுழையும்போது, ​​நீங்கள் உள்ளிட்ட உள்நுழைவு ஐடி மற்றும் கடவுச்சொல் சரியானது என்பதை உறுதிசெய்கிறீர்கள், இல்லையெனில் கீழே செய்தி தோன்றும்: \n 'தரவு எதுவும் கிடைக்கவில்லை.'
        \n3. சரியான உள்நுழைவு ஐடி மற்றும் கடவுச்சொல்லுடன் உள்நுழையும்போது, ​​பின்வரும் செய்தி தோன்றினால்: \n 'உங்கள் IMEI க்கு அங்கீகாரம் இல்லை. தயவுசெய்து நிர்வாகியுடன் இணைக்கவும். '\n பின்னர் இதை தெரிவிக்க உங்கள் நிறுவனத் தலைவரை அழைக்கவும், அவர் அங்கீகரித்ததும், நீங்கள் வெற்றிகரமாக உள்நுழைய முடியும்.
        \n4. கைபேசி மாற்றப்பட்டதா? \n இதைப் பற்றி நிறுவனத் தலைவரிடம் பேசுங்கள், அவர்கள் இதை அங்கீகரிப்பார்கள் உங்கள் புதிய கைபேசியில் வெற்றிகரமாக உள்நுழைய முடியும். "</string>

    <string name="attendance_msg" translatable="false">"1. மெதுவான உள்நுழைவு?
        \na. செயலி இல் கடைசி நாள் வெளியேறுதல் செய்யப்படவில்லை என்றால், அது முதலில் வெளியேறி பின்னர் உள்நுழைந்துவிடும். எனவே, பயன்பாட்டில் வேலை முடிந்ததும் தினமும் வெளியேறவும்.
        \nb. செயலி இல் உங்களிடம் தெளிவான தரவு இருந்தால், அது எல்லா தரவையும் கைபேசியில் ஒத்திசைக்கும், இதனால் APP இல் ஆஃப்லைன் வேலை சாத்தியமாகும். எனவே, இது சிறிது நேரம் எடுக்கும்.
        \nc. முக்கியமானது வேகமாக உள்நுழைய நிலையான இணைய இணைப்பு. தயவுசெய்து இணையத்தைப் பாருங்கள்.
        \n2. உள்நுழைந்த பிறகு என்ன செய்வது?
        \na. பணியில்: இது உங்கள் நேரத்துடன் நாள் வழங்குவதை குறிக்கும். நீங்கள் வேலை வகையையும் தேர்ந்தெடுக்க வேண்டும். \n தயவுசெய்து உங்கள் நிறுவனக் கொள்கையின்படி அமைக்கப்பட்டிருக்கும் பொருந்தக்கூடிய நேரத்தைப் பாருங்கள்.
        \nb  விடுப்பில்: நீங்கள் தேர்ந்தெடுத்த விடுப்பு வகையுடன் நாள் விட்டுச் செல்வதை இது குறிக்கும். நீங்கள் இன்று முதல் வெளியேறு என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்க வேண்டும்  குறிப்புகளை வைக்கலாம்.
        \n3. வருகை மற்றும் விடுப்பு அறிக்கைகளைப் பார்க்க விரும்புகிறீர்களா? \n மெனுவைத் திறக்க மேல் இடது தேர்ந்தெடுக்கப்பட்ட விருப்பத்திலிருந்து, பின்னர் 'வருகையைக் காண்க' என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கவும் அல்லது டாஷ்போர்டிலிருந்து தேர்ந்தெடுக்கவும், மேலே காட்டப்படும் 'வருகை' என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்.
        \n4. கடவுச்சொல்லை மாற்ற விரும்புகிறீர்களா? \n உங்கள் நிறுவனக் கொள்கையின்படி, உங்களுக்காக இதைச் செய்ய நீங்கள் நிறுவனத் தலைவரிடம் கோர வேண்டும். இதை நீங்களே செய்ய அவர்கள் அனுமதித்தால், நீங்கள் மெனு விருப்பங்களைத் திறந்து, 'கடவுச்சொல்லை மாற்று' என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கலாம்.
        \n5. உள்நுழைவு மற்றும் வருகைக்குப் பிறகு, எதிர்கால தேதிக்கு விடுப்பு விண்ணப்பிக்க விரும்புகிறீர்களா? மெனு விருப்பத்திலிருந்து நீங்கள் இதைச் செய்ய 'விண்ணப்பிக்கும் விடுப்பு' விருப்பம் இருக்கும். "</string>

    <string name="r_u_sure" translatable="false">நீ சொல்வது உறுதியா?</string>
    <string name="typing" translatable="false">தட்டச்சு ...</string>
    <string name="leave_status" translatable="false">"உங்கள் வருகை நிலை 'விடு'."</string>
    <string name="present_status" translatable="false">"உங்கள் வருகை நிலை 'தற்போது'."</string>
    <string name="absent_status" translatable="false">"உங்கள் வருகை நிலை 'இல்லாதது'."</string>
    <string name="want_to_see_attendance" translatable="false">வருகை அறிக்கையைப் பார்க்க விரும்புகிறீர்களா?</string>
    <string name="can_not_get_attendance_status" translatable="false">வருகை நிலையைப் பெற முடியாது.</string>
    <string name="visit_already_syncing" translatable="false">வருகை ஏற்கனவே பயன்பாட்டிலிருந்து ஒத்திசைக்கப்படுகிறது.</string>
    <string name="sync_done" translatable="false">ஒத்திசைவு வெற்றிகரமாக முடிந்தது. நன்றி.</string>
    <string name="req_done" translatable="false">கோரிக்கை முடிந்தது.</string>
    <string name="unsuccessful_sync" translatable="false">ஒத்திசைவு தோல்வியுற்றது.</string>
    <string name="visit_msg" translatable="false">"1. புதிய வருகை செய்ய விரும்புகிறீர்களா? \n வெற்றிகரமான வருகைக்குப் பிறகு (+) மிதக்கும் ஐகானைக் கிளிக் செய்க. உங்கள் தற்போதைய இருப்பிடத்தைக் கண்டறிய வேண்டும். வருகை தரவை உள்ளிட்டு சேமிக்க வேண்டும்.
        \n2. மறுபரிசீலனை செய்ய விரும்புகிறீர்களா?
        \na. நீங்கள் பார்வையிட விரும்பும் விருந்தின் அருகிலுள்ள இடத்தில் நீங்கள் இருந்தால், காண்பிக்கப்படுவதற்கு தானாகவே அறிவிப்பை மேலே தள்ளி, உங்களிடமிருந்து மீண்டும் கேட்கவும். 'ஆம்' என்பதைத் தேர்ந்தெடுத்து, மறுபரிசீலனை பார்வையை முடிக்க தேவையான விவரங்களை வைக்கவும்.
        \nb. எஸ் பிரச்சினை காரணமாக உங்களுக்கு அறிவிப்பு கிடைக்கவில்லை என்றால், நீங்கள் இடது பக்க மெனு விருப்பத்தைத் திறந்து, பட்டியலைப் பெற 'அருகிலுள்ள' அம்சத்திலிருந்து சரிபார்க்கலாம், அங்கிருந்து நீங்கள் மீண்டும் பார்வையிடலாம்.
        \nc. மறுபரிசீலனைக்கான கட்சியின் பட்டியலை நீங்கள் பெறவில்லை எனில், போர்ட்டலில் இருந்து ஜி.பி.எஸ் மதிப்பை அதிகரிப்பதன் மூலம் உங்களுக்கு உதவ உங்கள் மேற்பார்வையாளர் / அல்லது நிறுவனத் தலைவரிடம் பேசுங்கள்.
        \n3. வருகை அறிக்கைகளைப் பார்க்க விரும்புகிறீர்களா? \n டாஷ்போர்டிலிருந்து 'மொத்த வருகைகள்' என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்.
        \n4. ஒவ்வொரு வருகைகளிலும் நீங்கள் செலவழித்த நேரத்தைக் காண விரும்புகிறீர்களா? \n டாஷ்போர்டிலிருந்து 'வருகை காலம்' என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்.
        \n5. உங்களிடம் ஆர்டர் முன்பதிவு வசதி இருந்தால், நீங்கள் முன்பதிவு செய்த ஆர்டர்களைப் பார்க்க விரும்புகிறீர்களா? \n டாஷ்போர்டில் இருந்து 'மொத்த ஆர்டர் (கள்)' என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்.
        \n6. இன்று நீங்கள் நகரும் இடங்களை காலவரிசை மூலம் பார்க்க விரும்புகிறீர்களா?
        \n டாஷ்போர்டிலிருந்து 'காலவரிசை' என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கவும். வெவ்வேறு தேதியைத் தேர்ந்தெடுப்பதன் மூலம் கடந்த நாட்களின் தரவையும் பார்க்கலாம். "</string>

    <string name="sale_msg" translatable="false">"1. ஆர்டர்களை எவ்வாறு எடுப்பது?
        \na. நீங்கள் எந்தவொரு தரப்பினருக்கும் வருகை அல்லது மறுபரிசீலனை செய்கிறீர்கள் என்றால், ஒரு முறை நீங்கள் பார்வையிட்டால் / மறுபரிசீலனை செய்தால், பயன்பாடானது புத்தக ஆர்டருக்கு விருப்பத்தை வழங்கும். நீங்கள் உருப்படிகளைத் தேர்ந்தெடுக்க வேண்டும், அளவு, விகிதம் ஆர்டரை சமர்ப்பிக்கலாம்.
        \nb. டாஷ்போர்டிலிருந்து, பட்டியலைப் பெற 'கட்சி (கள்)' என்பதைக் கிளிக் செய்க, அவர்களிடமிருந்து இதைப் பதிவு செய்ய 'ஆர்டர்' என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கலாம். இது கட்சியின் தற்போதைய ஆர்டர் பட்டியலையும், (+) அடையாளத்துடன் ஒரு மிதக்கும் ஐகானையும் காண்பிக்கும், அதில் நீங்கள் ஆர்டர்களை முன்பதிவு செய்யலாம்.
        \n2. ஆர்டர் வரலாற்றைக் காண விரும்புகிறீர்களா? \n டாஷ்போர்டு 'ஆர்டர்கள்' என்பதைக் கிளிக் செய்தால், அது உங்களுக்கு எல்லா விவரங்களையும் தரும்  உருப்படிகள், க்யூடி, விகித நிலை விவரங்கள் வரை நீங்கள் காணலாம்.
        \n3. விகிதத்தைக் காட்டாத ஆர்டர்கள் அல்லது விகிதத்தில் நுழைய முடியவில்லையா?
        \n இதைப் பெற உங்கள் புகாரளிக்கும் தலைவர் / அமைப்புத் தலைவரிடம் பேசுங்கள்."</string>
    <string name="orders" translatable="false">ஆர்டர்கள்</string>
</resources>